不要再分化黃藍，齊將矛頭指向政府封關

普選d藍絲唔關我事，唔好阻我揾事

今次議題去社區安全，老野最怕死，一定同政府駁過

我地要將矛頭指向政府封關，中國人同喪屍一樣，神憎鬼厭，文宣要指出封關既必要性，當社會9成人意願都係封關，政府無理由唔做，佢唔做仲好，藍絲變成反政府，政府再無公認性